Ahoj Tomáše, Moje město se jmenuje Jakutsk a mužu mluvít o ní moc dlouho, protože vím všechno. Jakutsk je dobre město, máme tam mraznou počasí vždy. Kdýž jsi tám, máš jit do nejaké restaurace a zkousit naše jidlo. Pak mužeš jit do muzea, ktéry je v centru města, nebo do naměstí Lenina, kde máme dům vladu. Máme taky mnoho klubu a baru, ale lidí tam nejsou dobry, minžes nakupovat, jist a bavít se. Vedle obchodniho centruma máme kino, vím že miluješ dobry filmy. Moje město není velké, tam žijou jenom 300000 člověk, ale máme všechno, co májí lidi ve velkem městě. Doufám že uvidíš všechno, co chce! Čekám se na tvou odpověď. Pavlo.
